求工作

剛剛中學畢業學生
家庭冇咩錢
讀書都要問政府借錢
現家欠政府錢
銀行啲錢就快洗曬
有冇好介紹😭

求

下

大

家

有

冇

好

紹

推

揾左HKTVMALL
寄左冇聲氣

Please

M記

想講m記現家都cut人

讀緊U？

Ou

waiter

譚仔

搵私補好過啦

老本行
但現家都冇咩聲氣
啲friends話開始cut人

南肉媽辣三小

除左個死人通識之外
其他都係半桶水
做小學生會唔會容易啲

7仔

過多二日唔諗唔到就會in🥺

諗唔掂